 hola,  
 
 se reviso el codigo,
 
 cuando lo ejecute si me ejecuto bien no me salio ningun error, me parecio chevere que se halla decorado la consula con colores diferentes , le da algo de estilo 😁
 vi que si trataron de utilizar la programacion orientada a objetos.
 cuando se inicia el programa me permite seleccionar el numero de entrenadores con los que quiero jugar, 
 pero un problema vi es que si se selecciona 1 entrenador no mas me lo deja registrar.
 pero para la batalla seria mimino 2 entrenadores.
 Cuando se selecciona los  3 pokemones siempre voy a obterner el ultimo que seleccine para todos los entrenadores que escoja.
 
 los entrenadores si quedan bien registrados.
 
 Cuando ya termino de registrar los entrenadores y los pokemones el programa se termina alli no hay batallas ni entrenadores ganadores ni ataques de pokemones.
 
 yo daria una calificacion de 3.8.
 
 Cordialmente.
 
 David Esteban 👌